csgo課撚咗把刀

好後悔

★ Bayonet | Damascus Steel

六舊水港紙

拎去賭

壕

之前買落既asiimov awp 升左成部

比你買咗又點撚樣 戇鳩鳩

課得六舊水係到阿吱阿咗

垃圾刀冇人會要啦

傻仔

所以呢

On9 仔 600買張jpg

拎去賭 換把1200刀

我買完之後打左上小地球